[LIHKG] Galgame推薦及討論區 24 七海巴有女唔返嚟了

櫻詩唔跳玩幾耐

gay蘿:husky
btw lm

第一次入Gal台
請咁多位大哥哥多多指教

斬post
19仔刪左自己個名都有既

55

下次加返

你也可以

等左呢個機會好耐

me唔搶1001 開post咁柒麻煩

Are u 4bot9?

得始皇同哈狗是吧

幼刀天下第一 柚子社天下第一~
茉子好婆好婆好婆我婆<333333
柚子社是神

佳奈巴帶小妹我打mh

我仲用緊茉子wallpaper

d steam 對隻YUZU GAME 評論明明個個都0.2小時 純粹上去認老婆

Lm

隻隻galgame都係咁既情況啦

SENREN＊BANKA STEAM 18+ UNCENSOR DLC
wait wait wait, 我有冇睇錯字

留名

冇 外國版係會un左

撞車遲左

要睇間公司肯唔肯姐, 蒼彼咪又照打格 sprite唔肯
我記得魔女夜宴好似都冇做UNCENSOR

好啦 拆完黎睇 諗多左 入面都係有格

向日葵の教会と長い夏休み呢隻驚我大約15年定16年果時玩既
兩個月前七海巴講起果時我正好重玩緊，果陣話打驚評最後拖到而家，雖然而家七海巴有女唔返嚟了，不過都找左條數佢先

故事開頭係孤兒明日葉陽介有年放暑假既時候收到收養佢既神父既一封信，內容大約就叫佢返鄉下打個轉咁，同埋其他比較重要既劇情就唔劇透住
值得一提既係聽住神父配音讀封信真係享受黎，雖然我唔係gay，但係對耳都好舒服，收到風husky直頭J埋

咁故事就由呢度開始，男主就展開左呢個漫長既暑假
一個睇落好簡單既故事背景，基本上返到鄉下，就係成班等住男主既囡囡就圍住佢發情既pattern

但係呢隻驚就特別在可以同其他一開波就max囡囡好感度既驚唔同，共通線一直係好溫馨既鄉村遊樂團，再加上各種唔同既笑點再間中配上少少治癒位，有同囡囡重遊舊地享受下以前既回憶，又會十幾歲仔好青春咁去其他地方探險，仲成班人一齊幫手挑戰下曾經既夢想

而落到去女一よみ既個人線之後更加會發現個人線同共通線好多地方都呼應返，唔係單單sell下囡之後比人揀線扑野咁簡單，不過個人線就唔劇透住啦

咁氣氛方面，狗神煌既畫風加上驚入面描寫既鄉村景色，無論係日頭既向日葵花海同夜晚既星空都展現到一樣好夢幻既感覺，而去到結局加埋bgm果時係令我嘩一聲出黎

寫寫下發現其實呢隻驚唔劇透真係冇乜太多好講，不過我諗你地都係想睇我講腳姐

樓主係大陸人

食女遲左sor，留名先

有樣野叫VNR, 好有用

我用我個名擔保,佢唔係
因為佢係蘿蔔控

佢淨係識講你媽死了

處刑

唔好搞事

得死腳膠先會奶

早幾個po我有po鹹link，vnr用免費字典嘅話其實起碼要識啲單字先，如果唔係同唔用冇分別

loli >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> gay ok?

屌你on9 ios打過變咗鹹

我冇po鹹link

鹹link
我仲諗做乜講得咁直接

咁幾時po鹹link

我load左好耐邊度有鹹link

唔識日文要等支那翻譯左先有得睇

推po快到

又要等台豬最愛嘅百度手足，魔高都係啱啱先有29卷漢化

岩岩買左呢隻黎J

你睇下19仔幾快pin左
仲話自己唔係蘿蔔控

一日一蘿莉=FBI遠離我

純愛好少有得奶腳，腳交都少
利申 腳膠

關事

關事咩

起身LM

真係好少玩腳

玩菊花都少
想奶loli的腳呀

想比蘿莉踩

同雪菜bb過生日加情人節

居然唔係陪花園麗

井唔井好

歐王

樓主係狗

竹社新作 但係好似有d怪

係朱古力/yoppy先好搵我

搾精

太太叫床有D求其，而且男主早洩

其實我都覺民安姐配得正D

佢又發生咩事

del post send 錯

Ni Ni

認錯人啦...
算啦 反正兩個牙遠都on99咁

原來民安19年配得一隻驚，唔怪之得好耐冇J過，係咪忙住做vtuber

LM
呢排推緊euphoria

最近都有套裏番係佢做女主
不過係調教類所以我麻麻地

好撚長..

你岩

呢隻我玩唔落

獵奇不了

hardcore

還好吧 好似廿個鐘
飛晒h scene

畢竟重口味拔作
不過口碑好似幾好

我都係睇H動算
咁有無玩clockup社其他作品?

過左果段之後走到出去先係開始劇情黎
clockup玩過另一隻, 似寒蟬咁..

呢條女個setting係大波setting黎...
邊撚個畫

siu4

呢個社剩係玩過百奇繚乱の館
記憶中麻麻
呢隻係咪好重戰鬥?

七海巴真係炒左車?

戰鬥都好hea
呢隻打咗一半好悶，淨係j be算

仲屌緊女

佢噚日上過水喎

入坑作 好睇又好用

差小小就同老婆殉情

好少玩拔作

差啲拋西瓜

190先中仲要升唔到lv

原來依度咁多人有玩母豬

隻TroubleDays真係幾好J同時都OK好笑

成日唔記得隻game咩名

母豬連結

呢隻サキュバス幾萌仲要L2D
50蚊港紙算唔錯

其實都算劇透咗會行邊個Ending

一定係kirei end啦 最尾shirou一定同佢表白

之後每日一齊食麻婆豆腐

...............

痴撚線
division2 21蚊

冇人玩呀嘛

ngb跌到幾多

上次行ssp見百幾

@七海巴

倒貼可以考慮下

elite 2手制到左，終於可以玩艦B隻 crosswave

第一眼仲以為係04

出咗?!
個look好唔掂

好柒

我差唔多白金用緊PS4手掣

Digimon歷史上係咪未試過有暴龍獸血統ge獸有人嘴

04火龍獸

火龍獸都岩ge

本來想去東京，都係算

日本d防疫hea到咁 依家東京個邊先爆有幾個社畜燒左幾日1星期先去睇醫生 點頂

而家反而驚日本傳入黎多啲

入就冇乜野，香港都比人當疫區咁啦，得蝗會黎

玩左一陣，鳩打都過到

出面已經係咁講AVtuber
又ASMR又耳かき
手コキ/フェラチオ都有
啱哂呢度啲巴打

聽開耳舐め

有腳先叫我

+1

ok 有蘿莉實叫你

Nico課金

係愛呀哈利
幼刀tg sticker

仲有7張SDCG未整 今晚整埋佢

game cg顏藝就2046先，要做layer merge先開得工

其實點整stickers
想要寧寧g

幼刀幾正，可惜我冇玩gal既fd用tg

之前用左陣 但係D FD用bot用得太煩 雪左算

終於抽到入坑既理由

踢左佢出去 done

對呢隻驚嘅印象就係好多蘿蔔

呢set？
搬line sticker既話，通常係用waifu2x upscale左先再縮做512px

Yup好中意寧寧g
番屋企google下 thanks

加咗 113都叫新手咩
利申得70

蘿莉控比較多,無計
而家d人要幼女媽媽都唔要姐系

玩左5個月左右
一玩團戰就知咩係無力感

加左

而家玩到卡曬關就後悔無抽YUI

正月yui萬用
可以support借人地隻yui黎用

想問個7日體力包抵唔抵課

依加main quest 3倍drop 抵課
用石回體就用到100石一次好停

即課先

我果時新手都係keep住課體力課到無得再買

岩
依加爆左lv想課都無得課

要全部結婚

add左呢set既，麻煩重新add過 舊果set(20張)可以del
頭果20張重新PS完，又唔想逐個edit，所以del鳩左
總共27張幼刀

竟然會更新

有冇photoshop高手

btw頭20張好易搞 d色唔多
可以直接用ps個magic tool撳幾下搞掂 再手動執幾下D邊邊位
但後面有5張真係boss級黎，D色多到係咁del錯重要part
第23同27張玩到要上色補冇左既位 cls company
我覺得短左幾多年命，對一個art拎F既人黎講

23原圖:

23sticker:

之後會再改走埋後面碌柱
有冇人可以幫我改走埋佢

27原圖:

27sticker:

補番冇左果忽髮飾 將臣遮住左一忽

實捉到你

Lolicon真係好可怕，妹控同熟女控做野未

llc 揮手

笑甚麼你也是

呢個大姐姐都真係幾大

風麟の半熟たまご 幻想的人妻！
@超執刀

全部打哂格仔,不如收番埋啦
今次玩ファンタジー人妻,剣と魔法と孕ま
エルフ人妻異種族ハーレム
希望無死mk搞搞震就得

又嚟

?

又係低價作

有寫咩

笑甚麼你也是 ⁠

mk可以 但唔想睇懶好人既mk

咩都控，只要夠色情

黃毛唔凌辱哪來色情

會唔會有人試下用

YUKI——比VNR更加稳定、简洁的机翻选择（200219更新部分内容）

睇唔到

最憎黃毛
我溝女關佢蛋治呀
係都要黎NTR我
搵食行遠啲啦

無睇魔禁3同小說就睇炮姐3會唔會睇唔明

冇睇小說問題唔大，通常會唔明既位都係魔法果邊既野，超炮主要講科學
冇睇魔禁3基本上冇影響，時間線黎講超炮3係魔禁2果陣既事

呢隻yuki上年開始用緊

直接去佢git repo睇啦

放心，魔禁3你睇咗都唔撚會明

魔禁3當初睇到棄番冇時間真係可以唔洗睇
炮姐3依家講大霸星祭係魔禁2早期嘅事
同一時間當麻係打緊金髪大波妹(好似叫速記原典

想問Tryment同Relief劇情上有冇關係，使唔使推咗Relief先？

暫時睇落都最好玩左先 但係係咪必要又唔敢包

雖然未死得，不過都算好消息，po腳慶祝，普天同慶益埋cdrom

好似係話用番同一個世界觀only

jaga post this緊係要post埋冬に咲く華同夜明けのベルが鳴

好撚想奶

咁鬼多要求既

six5six ga 蘿莉控係多要求D
你問下19仔=.=

冬華

而家先知咁正

@蘿蔔控

唔係唔玩呀

涼香

隻tryment個字體真係..........

入埋成人台捉我
痴漢

F9:實捉到你

想問呢隻咩apps game?

プリンセスコネクト！Re: Dive

cls

唔關我事
咁岩有人share張圖出黎
見到你個名

有時入去d求名post都見到刀哥個名

Stalker

證明你地都係鹽濕仔

鹹

慘

冇得J 淺川悠，喊出黎

77蚊好似又幾抵，不過係咪cut 開幾part

好似係一本道 所以先77
真係同Relief有關個d野應該都係要玩返Relief

唔係分兩part咩 我都係玩Relief先

好想搵啲有戀母劇情既動畫

返睇eva

Alpha係上篇
下篇係Omega

全年齡

等佢出齊先再玩 最憎呢D上下集吊癮

淨係睇個官網update得錦慢都知會延
另一邊cube新作今日已經出trial

cube not bad

遲D玩都冇問題 一大堆bug cls
玩玩下彈驚
hello....? 我未save呀

上次搵佢做女主, 吸引度減左一半, 我J生天目把冬馬聲算~

Cls

relief都未爆，原來已經出左續作，本身硬係形住仲有排先出咁

Whirlpool 通用破解

漩渦通用破解Ver0.9

悶到睇返真劍戀動畫
男主真係好夠卜，當街除褲

粒SEED竟然仲行到?
btw 我反而係悶到睇舊鋼動畫

我又係尋日開始煲舊番
一口氣睇哂成套空之境界

睇過幾次
成日推fd入坑但係班仆街睇左陣就話唔好睇

空境本身都唔易入口 剩係插叙已經可以令到一部分人hand機

可能頂唔順節奏太慢或者睇唔明
我就覺得幾好睇
矛盾螺旋

呢集真係好神 唔係講笑
同埋BGM 第一集 M12+13

話說巴打仲有追01?
有冇買佢metal key

買唔到聽講好賣到斷貨

神BGM

It is high quality

梶浦由記真係好屈機
好多bgm都好正

皮套同條key都係high quality
可惜把劍唔係整得太膠

真係幫成套野加唔少分

香港D鋪話冇返key大貨 哭死我
依家買左把劍算 希望佢好似shining咁隔一陣返貨算

估唔到呢條key會咁搶手
雖然第一次出場打到1000%碌地真係幾型

sick ball ching
純愛故事好好睇

Mark左白毛 好似唔錯

識野

式姐同黑桐成日放閃

一邊聽女miss直播一邊睇咸片幾享受

大佬啊, 你唔好咁痴線啦.gif

新手求近期推介

巴打玩開邊類game

催眠，觸手

咁你都係等其他人答

好撚癲

合埋對眼,俾啲想像
就可以幻想到
佢一邊講書一邊係枱底幫我打丁咁

同矇頭入閘有咩分別

呢個POST d人d 趣味五花八門

刀哥:你問人妻系我就識答

跟住又老豆開門入房

又bin我

諗住問妹系,幼馴染,黑肉都可以搭下爹

其實我細個係環保撚，老豆用完個D到我用

我睇咗咩嚟

估唔到呢個po唔止講老母講埋老豆

咪實體本同碟，以前無手機上網唔方便

老豆教識我「做人」道理

同老豆共用一個窿，你同刀哥應該啱傾

碌返上210樓回下帶先

細個乜撚都無，係咁架啦大左咪自己搵食law

直接玩拔作把啦

巧變態

入黎既會唔變態(我變態，我自豪)

呢度蘿蔔控多但唔見有變態

蘿蔔控本身唔係變態咩

正解

個post今日咩事

留係屋企太耐
開始精神錯亂

響子好撚正，choco chip畫人妻世界第一

啲劇情都好正,差啲笑死
第一晚入住,個女想同男主訓唔俾
但係叫老公訓廳,叫男主入佢房訓

駁唔刀 你地望下19仔.......

個枕頭望落好軟

19年有咩劇情正嘅GALGAME

musicus

痴線野有拔島2，廢萌有柚子，搞笑日常就恋愛借り，仲可以望下po頭有link講2019
另外有巴打推介過MUSICUS劇情好正
不過巴打你食生定熟

Po頭好正，得閒補完

幾時有中文

官方唔會有
等支那漢化組出時間話唔埋...
想推就用vnr/yuki啦

等漢化組漢化一隻唔係萌ge gal預左等到2046

食開生 由10年玩到宜家 19年D作品冇點玩

呢個台唔係個個都N1 咩 識睇日文係基本

我唔係
不過識睇

似2奶定桐奶多啲？

日常都有少少要靠估，劇情作基本上玩唔到

我識睇少少
之後用vnr玩重組句子就得
如果係純愛作既話就可以靠聽力

日文譯去英文準d
我依家用YUKI係SET GOOGLE出英文
其他就出中文

貼吧有個專譯瀨戸口嘅大佬
一兩年內應該有掛

我覺得似桐乃

老老豆豆一兩年你都學完日文啦
上乜貼吧

Me N6

姐係www ?

係

大草原

依家機翻日轉英真係幾準 睇中文睇得多會覺得文言文都唔再覺得難

不可避

中文千變萬化點會咁易譯到

ワロタ

個pool係咪要抽

不抽不是人

歐洲人

btw 另外個隻唔洗抽

又要抽0.35%

安心等井

さくらもゆ?

咁都算

今年淨係全通過呢隻, 本篇又長又沈, 玩體驗版仲以為雪人嘅文筆好左寫野精簡左,玩前3條線都冇咩野(千和線最感人,其餘2個都唔錯), 當你真係到クロ線之後 發覺雪人冇進步不突止仲惡化左, 寫野累贅到呢, 明明好簡單嘅野寫到極之複雜, 時間線同角色角度係咁轉, 冇考慮到讀者嘅心情 睇到你頭到暈 。我明白佢呢條線係成隻GAME嘅核心, 一定會用盡篇幅寫但寫到長得過份睇到你暈, 好...身為F社FANS我忍 , 但係個劇情係絕望到核爆, クロ慘到唔知點形容(廢時劇透) , 玩呢條線果十幾個鐘真係流哂馬尿, 成個人憂鬱到爆 , 悲劇再悲劇, 臨尾先得少少甜之後HAPPY END 但係我個人已經.....

總結黎講去到2019年仲有廠寫到咁講真超有誠意 , 但我玩完呢隻之後19年到宜家冇玩過任何GALGAME

肥渡係咪當自己寫緊galgame
Btw 小町end

F社Fans加一，星空係我top果幾隻鐘意既gal之一，但係之後幾隻越黎越跌watt真係好失望
不過さくらもゆ未玩曬，佢d文筆太煩，我食唔落生肉

我呢d老手同真架仔都睇到頭都暈,佢唔係用字特別深係作者寫野架構有問題 ,就算係中文呀 你都想死, btw 除去我講d缺點 ,對我黎講佢係神作 加催淚作

feng遺作漢化

一望第一張圖見到個曬波校服都唔開胃

同埋唔係涼香人設所以冇乜興趣

咁鳩高要求

呢個真

因為佢啲表達手法到宜家都未玩完

諗多咗
7原老母特色黎 成個老母咁長氣
いろどりどり已經係咁
同一樣野1句講完最少重複4次

所以我開咗一陣就關咗。。。。等心情好啲再開番
不過90台點都會玩

7原老母特色黎 <<

但係7色係令我變F社廚嘅原凶黎 ,真紅3步曲,唔好理佢寫野點撚樣, 呢3部曲令真紅上神台

不得不提係 忍做d bgm好聽到令我用左3日時間通哂成隻さくら,もゆ , 佢做d音樂正到呢, btw雪人雖然寫野寫咁鳩,但佢諗d idea真唔錯係唔識駕馭姐, 佢筆下嘅真紅係我最愛嘅Galgame女角黎

財政司司長陳茂波今天在立法會發表新一份財政預算案時宣佈，向年滿 18 歲的香港永久性居民，每人派發 1 萬元，預料有七百萬人受惠，涉及 710 億元開支。

唔知今次會派到幾時呢

FAVO社真紅同メア真係好正

動畫化 動畫化

2047

karory
涼香

呢套野快d動畫化啦 j都j死

聽ともよ把聲都J死~

Ching sick ball
手機齊哂六卷

我都睇哂 第7卷應該買實體版 條女s得黎 唔會太過分

咁L似高木既

呢套野 鬼佬好受落下wo 唔少mad都係鬼佬做

邊忽似

係高木似佢 佢p站版早出過高木

我都想買實體書 不過土地問題

原諒小弟無知

都係男主俾女主撚

呢個女主會撚埋自己

高木 果種からかい太低lv唔夠喉 但呢個長瀞就岩岩好

咁我要快D補完，雖然高木都有輸過

人越大，口味越重

咁都叫重 正常野咋wo

我講緊自己個口味變化啫

黑肉蘿

黑獸其實得黑肉正

翻丁先

senpai乜都睇到哂

正

今集YUZU SOFT 淨係攻略左四季ナツメ同粉髮蘿

夏和小
今集我淨係無推黑肉蘿

好想玩

Bio3 RE出咗demo

仲等咩呀 玩囉

今集女配角涼音唔錯

衰在佢條線太短

玩緊,放空個腦唔好錦有期望就得

涼香而家淨係可以j下本畫集
真變態紳士

就月尾，全裸待機SMEE

仲未玩
有無食評

本斥但大

開始接受到Jill今次個look

個樣都仲係唔得
其實本身概念圖個樣咪幾好

吓,yuzu soft d game洗鬼食評咩 廢萌安定,萌豚最啱

概念圖個樣又真係正d

sd cg pack 暫時edit左一張 拆拆下堆xp3見到有張原圖冇背景 一野換走左舊果張

Game CG pack(開緊工 好似係):

未DL DEMO 但係一句講曬 玩唔玩得過?

痴撚線
龍王的工作個貼吧已經有人翻譯完12卷

贏到開巷 係落力d

揀蘿莉=FBI

應該收刀片

睇生肉啦 睇得多就識 , 識左之後爽過神仙

我認為玩得過
追跡者好有壓迫感

呢排多咗好多人妻驚體驗版
又可以捱幾日

聽日HO玩全日了

究竟今次會點崩法呢，好期待

tryment一章一粒鐘差唔多

又消費リリィ

同理F社消費真紅

講消費點可以唔提某馬戲團

馬戲團惡D定係某三國惡D

希望戲畫隻kiss快d有seed
想玩左戲畫先玩smee

J完門脇套H動
得8集唔夠喉

巴打 你漏左D野

#71
我都想抱住伊莉雅黎火車便當

呢隻字體真係睇得好撚辛苦
再加埋咁柒長 縮埋一舊 睇撚咩
屌你個嘴

仲有，乜撚嘢官方中文係會個software名有亂碼

Online learning 到完全唔知今日係禮拜幾

個title係出殘體

冇online過，當放假咁過

me連online learning都冇

online learning仲要逼人開mic講野

柒到仆街

咁快出

今晚先得閒睇最尾果集
上集裸體圍裙

俾佢睇到咪好,之後就唔會再叫你開

有道理

訓左冇睇 SMEE M&M出左SEED未

仲以為會話派哂無你份

佢有線未

見到今日公佈不過唔知係咩
fan disc定續作

有呀

居然有第三季

華哥

全部女角都有呀

BBA無

等SEED悶到DL左PS3 simulator落黎玩住先
一有PS3 simulator以前好多唔想比錢但係又想玩下個D GAME終於可以玩下
例如隻哥斯拉個類

btw 集C廣益 PS3有咩好GAME

最想要BBA線 認真
好有女人味

機戰黑歷史z3

無法連上這個網站
找不到 的伺服器 IP 位址。
嘗試執行 Windows 網路診斷。
DNS_PROBE_FINISHED_NXDOMAIN

更新緊櫻刻?

Btw唔係隻隻都玩到，extreme versus lag到仆街

銀河龍D官方中譯

又中

睇下今個月有咩值得玩

『girlcelly』 [200228] [戯画] フルキスS 初回限定生産版
kiss終於有seed
smee仲未有

cg爆死負皮

我cgss三抽都保底，好彩淨係玩mltd

mltd淨係抽無料十連 全部fes限

Mltd抽抽下原來已經有2版幾嘅ssr

見你地講cgss
無聊更新番隻驚開黎抽
抽個無料單抽中左神谷奈緒ssr

睇下恆常定fes限再決定負唔負皮你

40抽2隻ssr
如果bangdream有咁好彩就好

屌你老母兩張fes限
我中哂恆常 公平咩

我咩都唔中，屌晒你哋老母

你母豬歐完就收皮啦

你哋到底玩幾多隻手機驚？

裝咗9隻，3隻棄咗，2隻hea玩

裝左好撚多隻
但係fgo , pad , 艦b呢d通常都係活動先刷
之後音驚類既得閒開黎打兩隻歌咁

基本上淨係玩cg同sc 然後日服新三國志同架仔吹水

排名分主力先後
方舟 艦B FGO AGA 天華 魔女兵器 PAD 歌マクロス

main公連台服，fgo同pad都係有活動先玩

屌
フルキスS果然又玩埋d老梗

不意外吧

劇透

主 FGO Pokemon Masters
Hea打 機戰DD 遊戲王Duel links
放置 Gundam Breaker Mobile

巴打你mon到咁實

我mltd都係有活動先打啊，不過每次活動中間隔得一日姐

唔係 我上2DKF有人問起我先知

我依家moon nyaa仲好

然後櫻刻個網都係乜柒都無

你地玩咁q多手機驚既喂
淨係有玩プリコネ同FEH

QUOTE錯

枕社等玩呢隻 雖然係同人合作

無人玩神驚sc

放埋上steam

其實依家steam買gal都真係唔錯 我有D唔貪特典ge都係起steam買

之前重玩一次花吻又買
女裝神社又買
呢隻細拔又買

今期隻丸子與銀河龍同一生推不如一生戀都係

フルキスS果然係fd個尾野
短撚到仆街

新驚放埋上steam就好了

啱啱推完拔島1
文乃礼先輩

幾重にも辛酸を舐め、七難八苦を越え、艱難辛苦の果て、満願成就に至る

文乃老婆

而家養生淨係玩公連

VH玩到酒鬼完全打唔入,曬左個2倍

文乃my waifu

有seed

就快DL好 感動

你班仆街講起夏天袋 我就眼濕濕

有人未玩吧

未玩過鬼明咩

未玩過撚明 SUMMER POCKET係咩意思咩

要玩既一早玩左 未玩既比多三年零八個月佢都唔會玩 好似係

唔知有冇漢化呢 希望有咁就多D人討論

KEY都幾難無

下個係咪醫生

錯,係記者
好想知老師有咩"特別服務"

只能夠講係好實用嘅服務

Game版個記者麻麻地

在座各位.........

整到me load左陣 好似唔算喎

講中咗

前面係講緊正太

隻畫風咩事....

唔好問啦
我都鍾意前作隻畫風多D
玩完呢隻先玩前作

佢d上色好上世紀feel

女裝系列出續作
女裝系列竟然出續作
女裝系列竟然係出得到續作

の～すとらいく新作『女装神話』特設サイト公開。

水彩畫（退化）

隻tryment仲有5章 應該今晚推得完
過左個偽ED先開始出番個實際年份出黎
未出之前佢會係新舊主角之間連埋d時間跳黎跳去
我就玩到一頭霧水
係過左個偽ed先可以整理番之前堆野

2018年最佳
今年應該出reflection

但唔係純正嘅麻枝桶媽系
雖然我更愛summer pockets

未玩啊, 唔知點解會開左rance6黎玩

SP伊利晨早有，KEY社作品一出一定有人漢化

依家唔驚KEY社唔出漢化 係驚KEY社唔出隻GAME就真
你睇下隻AB

there are none

開番個盤AB定馬娘出先

馬娘本身出or唔出個盤 唔出都可能已經分分鐘1賠1

神曲

SMEE個精髓真係起個損友級既女幼馴染或者女同學度

男主同幼馴染好嬲打
御苑生配妹系正過配姐系，但成日配御姐人妻拔

搵田中口三才取代麻枝咪得囉 你睇REWRITE 幾成功

御苑生配妹系 呢2個角色正到呢

屌 下面個隻 識食

上年choco chip姐控嗰作 佢配老母好好j喎

成個故事, 佢條線

有冇名

超昂神騎-艾莉絲,咸濕妖精,自宅警備員-老母,開発三昧-桃花
配姐系人妻超正囉好無，我看你完全是不懂喔

新人留名

紙の上の魔法使い

呢度好多痴線佬 小心啲

頭號痴線佬都好意思咁講既

笑甚麼 你都係痴線佬

關我咩事

笑甚麼 你地都係

不能認同更多

笑出左出黎

諗起拔島男主

入左橙髮蘿 條線 , 遲D一次過推哂加通埋第2集

AlphA個end係叫你去玩埋Re:LieF補晒成個世界觀

btw前作OP重新編曲後變左今集既ED
明明冇畫面加成，個人覺得會好聽左

我地咪嚇走新人

agger 樓上果班唔好咁痴線啦
屌你 舊人黎既

係好J，但我想J佢配的蘿莉
同妹神配姐系一樣道理

唔怪得天草月乃把聲咁熟
睇番個cv 石原舞

唔計對話果堆畫風.......其他位做得background

2月第一伏可能係呢隻了

銀河龍好有趣

簡稱炮友

見免費一百連裝左嚟抽
首抽呢幾隻點睇

開得波
btw 呢隻驚唔洗隻隻角都升上5星

夠曬砌一隊係錦衝主線

白毛真係好正

you know est
しらたま筆下既都好引人犯罪

見卯月有送升左先

hea玩

NT

覺得今集除左光同シャル 其他都係2打6

E社班天使個個天生姣底

見到今日櫻生日先醒起月尾就上HF最終章
唔知會唔會因爲肺炎搞到delay上映

又夠鐘打飛機了

邊間上?
我睇mcl唔見有既

自膠

香港遲早都會上嘅

成功咩
亂到7彩

玩開邊類

法官大人

係掛, 唔係麻枝係咁CUT 田中寫D野可能成功左呢

夏海ching
今日終於買得到條metal hopper

終於有貨幾多錢入手？

in's point 但係炒價黎

已經長撚到仆街
而且最終人氣比較好嘅靜流線都只係個人線

搵日睇下先
希望Rampage Vulcan Key出果陣唔洗食炒價

打打下未save冇啦啦hang咗，仲要keyboard壞埋

你d遺伝子入左keyboard?

真心問 點解我bios用到keyboard但係入到windows用唔到 device manger 話我error19

搞咗半粒鐘終於搞掂，繼續推驚

乜今次櫻ノ詩班CV咁治癒

枕隻隻驚既cv都好正，聽把聲已經好享受

澤田なつ

get咗一陣

小野涼子巴打

字體上應該最伏架啦
劇情上，你當佢係Re:Lief前傳就ok
然後你就可以開Re:Lief繼續了

買唔到火雞真骨，買summer pockets 算

好想要個50%傲,50%嬌既妹

實妹我㨂古賀葵

其實睇哂就已經唔亂

終於過曬冰原主線

啲個人線拉唔埋
多作家嘅壞處

carry我

講緊MHW?

無呢個必要, 本身係世界樹分支黎, 動畫係可以做到原創都係因為咁

啱啱打完冥界聖誕event主線
之後用咗張呼符就抽到凛B

係，我求carry先岩掛

啱啱課左4pack先抽到擔嘅me祝你身體健康

細佬我得400MR咋
等緊佳奈巴幫我碾平隻激昂金獅

BTW想買返實體版

40MR表示摺埋刷下裝等活動到時睇下有冇團

3月尾等打猛爆同超西

錦不如直接開re:lief

Re:Lief係失敗例子
Tryment係成功例子(應該係?)
點樣失敗就唔劇透，tryment最尾都有講DD既 可以推敲到出黎
唔好問我個(?)點解，佢開頭已經講左AlphA篇個結局
但最後有個問題可能要玩過Re:Lief先知, 有冇ching劇透左me先

視覺小說steam sales

遊魂2個patch仲貴過本體

銀河龍平到咁，間野真係搏曬命喎

eden* 35.7$
買下都好

btw玩完ff7 demo
戰鬥系統有d on9希望後期會好d

自己操作果度都ok，就係驚佢後期隊友ai太弱智唔識避技

agger

屌 好似冇咩野買 堆patch要係其他網買好煩 都係算

出技同食藥都要用atb有d麻煩
如果後期d ai太易死既話
都唔知做得邊樣野

等ステラ無碼

諗多左

買銀河龍同eden算
其他玩過果D等下次steam sales買黎升下lv算

銀河龍真心幾有趣
有種睇小魔女學園+rolling girls既feel

relief開左個頭都幾悶遲d先同你傾

推完relief再玩銀河龍
relief 我仲係日向子開頭 就黎要撳ctrl去番司個視角到算

@腳膠

咩世界樹分支

好想沖過去撕開條黑絲奶佢塊鮑

開咗vpn都入唔到

rewrite?

睇番ATRI-My Dear Moments-個劇本
紺野アスタ (Frontwing)
入左frontwing既

Mac機用家覺得kirikroid真係偉大既發明，終於可以玩galgame
Btw 如果想後追周邊eg掛毯可以去邊搵想要炎孕優華理掛毯

想知pulltop係咪皮已收
下個月又出全年齡，到依家仲要連detail都冇

應該係 好似係

第一隻玩就係佢隻大空

遥かに仰ぎ、麗しの

第一隻係睇星星，之後先係大空翼
諗起大空翼有漢化都要google番滑翔機去學野

呢幾日係咁睇母子相姦
隔離po又有阿媽幫個仔沖涼

ままごと玩到實母線,男主老母好正

雙老母3P太少，唔夠喉

呢隻一公佈果陣已經發現半team人過左檔

我都覺,另外阿妹好嗲,nini
choco chip下一作又要等大半年
話說玩咸驚真係學咗好多日文
筆おろし/筆卸, 水揚, 悶絕

所以無咩後台真係唔好搞咩全年齡
十隻有九隻都收皮

除非劇本好到爆炸

利申 唔玩全年齡

終於推完魔法使之夜
雖然冇語音又冇選項但d演出真係勁好睇
BGM又正
蘑菇幾時先會得閒寫埋2同3

WA唔聲唔聲冇啦啦走左去玩魔法使之夜

有冇巴打玩哂smee 5條線, 係咪條條都差唔多

nekopara算唔算

係 合眼緣就去就得
btw 你個名

nekopara 係個原畫太勁

想玩好耐最近home office先有時間正式開坑
所以呢排先少咗上水

ok, 隨心玩

息子の筆おろしは昔からママの仕事よ!

玩全年齡玩到收皮

話說講起nekopara呢套野
我到依家都只係中意ショコラ同バニラ
入面其他所有貓狼唔係話唔好 但係硬係差咁D野

バニラ
冇計 呢pair d互動最好對比其他couple

smee係咪隻隻game都係咁

除左カノジョ＊ステップ之外都係睇岩邊條線就入就ok，カノジョ＊ステップ呢隻係直接唔洗玩

其實係

カノジョ＊ステップ 我個人覺得女1都仲勉勉強強可以一戰 其他部分真係SMEE入面數一數二唔掂

係啦仲有カノジョステップ d上色真係好平板feel

除左KEY社同5pb之外加上左岸既LEAF，玩親都GG
我見野良貓果間又出左全年齡想試下，睇下佢成唔成功啦

你講銀河龍?

yes，岩岩先見到，睇到佢玩美式風格加全年齡
真係玩到好盡

仲要咁平 係好撚盡

好快推完，極大量cg，仲要有幾多冇用到

我覺得搞笑同感動之間已經平衡得好唔錯，幾鍾意中段打日曆星人守護故鄉個劇情

sor講得唔清楚
應該話 啲支線同主筆田中嘅主線風格差得太遠
感覺唔太rewrite 而原因係佢哋冇協調過?
或者可能如你所講佢哋覺得唔需要

agger
冇feel

frontwing island唔錯既
野良貓果間就真係祝佢好運，見野良貓都幾受歡迎，隻新作平到咁都唔買真係唔好話自己鐘意野良貓，呢d galgame無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩隻驚
利申太大波冇玩

steam隻野良貓有18+ patch再叫me買

岩岩過左日向子線
隻畫風....H scene有冇都ok

完全同感，靚得濟唔夠色氣
不過我係開波轉返男主視角冇耐就停左冇玩

no feel h scene desu
jaga
不過個end 頭頂真係一堆問號

萌萌end都係一堆問號

對住油畫打J

不舉了

今愛する 心は永遠となる
終於可以聽到呢首

唉..

true
其實都係想講佢
明明每條線都有意義 但。。。

雪菜ver.好好聽

euphoria神作

又一部值得玩到嘅最後嘅遊戲
雖然未知咩係最重口味
不過我諗開頭都啱想開啟新世界大門嘅人試下

佢d畫咁多年都仲係好睇唔好用

除左粉毛 其他都好唔梱枝臉

藍毛好梱枝臉喎

每次聽Answer都好想笑
點算好
每次諗起雪菜傷心個樣就笑唔停

但係bugbug個封面好撚好j喎

一睇頭髮就認到

粉毛一眼望得出 藍毛同啡毛要望多幾望
黃毛我以爲係第二個畫師畫

第一眼就望到藍毛
梱枝藍 好易認
黃毛我都諗緊係咪有第二個畫師

btw relief首ED正

望完幅CG 我以為係桜はんぺん畫既

換成紅毛

講起桜はんぺん，精靈使的劍舞轉畫師果陣傷心左好耐，雖然轉左之後都順眼既，點知又轉多次果下真係屌出聲

轉左畫師之後就冇買了

仁村還好
係唔多like〆鯖コハダ係劍舞畫果隻畫風

入True End了

邊個ture end ar

relief
去到個轉捩點真係mind blown

劍舞我有買曬成套
桜はんぺん而家twitter浮上水都淨係轉人地d野

奇蹟的一枚

畫左隻桜ひとひら恋もよう之後就冇左影

果陣仲未留意開畫師，睇到插畫先load到係觸手龍騎士黎既，屌冇啦啦加件甲真係好突兀

what泥

seed nei

去nyaa搵啦

重生蘿莉島

原來係搵左sekai project做中文化

灰毛is mine

差d唔記得左仲有條線未推
今晚玩埋relief再推埋另一條線

所以我不嬲都話刀哥識貨

朝までずっとギュッてして 動畫幾時出下一集

仲有3集 有排出

android機玩galgame 有冇教學 想搭車玩啊

google play search 蒼の彼方のフォーリズム

試緊個吉里吉里模擬器, 諗住推柚子驚

而家先留意到銀河龍
原來就係之前個死魚眼女主
其實係邊間廠出

野良貓間廠吧

應該係,見原畫都係一樣
個卡通畫風唔錯,有啲興趣

老實唔錯 不過2月黎講個人覺得SMEE同一生推比較好玩D

金髮貧乳小體型 冇得輸 好似係

我要晒

山の翁動畫出場果下真係型到震

我好少重課男人 呢隻算係少數其中一隻 真係本身GAME都好型

好想抽番隻
但等咗好耐都未見佢復刻

高垣楓
套H動巧巧J

cg嚟?完全認唔出

喜歡蘿莉有甚麼錯

錯在唔夠蘿

-.-

監督又冇畫過蘿莉=.=?
冇咩印象

一定有畫 如果全年齡
但係咸濕野就冇咩印象

全年齡有變態王子與不笑貓
驚既話有your diary隻粉毛

全年齡剩係記得不笑貓
驚真係唔知

玩完relief了
我諗tryment應該係拎黎補番relief skip左果D劇情，如果我冇推斷錯既話

如果依家想DL返加利略或者女王教室 邊度有SEED 好多地方都死曬

可信度400%

: 禅の心のロリコン

リケ恋真係好高質 無論原作定係動畫

開始擔心9nine都會延期

漏左前幾頁

成個3月就係等萬華鏡
無野打J

RAP

希望神様のような君へ唔會delay
如果唔係3月就無野玩了

神様のような君へ MU埋應該冇事既
雖然gal game歷史唔係冇試過有GAME MU完之後delay

唔好呀，我對腳呀

re0 延期

宜家到到都爆到閪咁 成個ACG界仆直

Punishment

不了，第二季冇左某人戲份

揾鬼國studio整既動畫肯定收皮
日本國內既可能如常上班
4月前既Gal應該差唔多masterup
之後既我估會延期
console game例如仁王2,Bio 3入哂碟唔怕
FF7, last of us, cyberpunk睇怕要延到下年

2077之前已經延期，如果又延都心頂唔順
利申 pre order左

呢排太多驚玩唔切，唔急住玩新野，淨係隻p5r都應該趕唔切係ff出之前爆

仲玩緊 P5R 岩岩入手日版平過中文版

P5R都係睇人玩算
Btw有無add你地psn?

add完PSN有咩野可以連機打
利申得COD

係咪有屠龍團，我得mh同幾個月後gvg係連機驚

係bo MHW 上次第一次出紅龍之後冇打
GVG等緊+1

我9成都單機驚 得隻fifa有連機

今集又撚貓

有FIFA19

你唔係剩係玩三國志14咋咩

想比佢撚

冥赤打左一兩日已經悶，玩法好死版

最近睇完學不來同家有女友
有無d gal game改編/類似動畫介紹？
唔要ネコパラ

Euphoria,アイカギ,love holic,奴隷兎
戀選,蒼彼,真剣恋,野良貓
夏洛特

太多人妻可以捉玩耐左

刀哥有邊隻係有玩過

動畫嚟講：只有神知道的世界

夏洛特呢套野真係唔知屌柒佢好定點好

勇氣爛尾

無乜,不過睇過動畫

緣之空完全符合家有女友呢四隻字

首先最大既問題係眼高手低，得一季時間搞太多野
前段太多時間單元劇
反而樂隊個伏筆冇解
某人仲要死得好無辜
最後收尾收到痴曬線

結論：神作，因為有佐倉

.............

本身監督係處女作, 點知未夠料, 唔識改麻枝啲劇本..
完

隻銀河龍會冇啦啦lag一lag既

想知近年
緣之空睇過了一早

等食評

會咩？到動畫定點？

想要d 12話果d,最好17-19年
最後睇果套好似大圖書館
尋找失去的未來都睇過

Poly既lecturer全部都係冚家剷黎
俾一個禮拜recess
但全部功課都係recess完第一日交

某人仲要死得好無辜
最後收尾收到痴曬線

鐵血中撚晒

動畫會lag

應該係入動畫同小遊戲先lag一lag

播動畫 十秒左右就lag一lag

me矛樹
btwハクア件衫好撚淫

冇事x2
ハクア 隻GAME唔係R18好浪費

啲人設真係唔錯 ラッカ

其實入夢個part好啱做h

不過套野為節奏cut咗好多，做h應該會拖慢好多

戰兔

Gal Game入面好少見到有CG 條女扶住碌大蛇扶得咁開心

想知係咪出演個個都要剃鳩毛

好正常咋,見親都心心眼

第6個立繪件衫

NTR不了

屌痴撚線仲可以改名

最正果兩隻唔跳嘅話3月真係豐收月

依家已經冇左萬華鏡 已經好傷心

好彩仲有黒田晶見套人妻,捱到

玩完了
ハクア似折紙
發夢果part明明好滾動，然後發完之後........

我開左堆xp3黎睇
佢D動畫係wmv黎
諗唔明點解播片都會lag....
btw小遊戲冇lag到

???男主

係宜家啲game先唔比改

choco chip

白貞？

想CM見choco chip老師真人

可能真人都係御姐樣+淫底大波

ff少陣啦....

我好興奮.jpg

呢度有PS4個幾位巴打 有冇玩COD個食雞mode

之前悶悶地買咗black op4
玩2個鐘之後頂唔順棄咗

+1
加埋玩唔夠五個鐘

碌碌下amazon見到完結先知奶由多 再google下發現隔離紗霧

撳完你個po先發現我

sor無打劇透

don't push the red button

見到加密都已經估到大概咩事
不過估唔到呢兩個作者今次揀正宮嘅角色都幾正路
冇再重複友少同俺妹所犯嘅錯誤

之前講起監督果陣wiki左有妹結局，另一套冇追小說冇所謂

。。。。。。

清好波
不過仲送到黎香港咩

到咗香港，不過唔知幾時到屋企

euphoria動畫

有冇咩特典

應該得初回

AI少女上steam

準備買了

我仲記得

諗到遲下steam d評論會點了

偽娘都仲ok 起碼身體構造係男人
扶他真係

有咩人先鍾意扶他

成隻驚d成本洗唔少落cv度

三明物凄い棒読みで草

笑死

イザーク

Gジェネにやり過ぎたというものはないんだよ

A社幾時有新game玩
等到頸都長

出full ver都冇人講

以為有人講過

dim gun

咁多位平時電腦用咩日文輸入法
唔慣用microsoft個個

我反而中意用microsoft個個
揀か行再かきくけこ個種keyboard唔係太中意

點轉平假片假

平假 => Alt + Caps => 片假
片假 => Ctrl+ Caps => 平假

不過一句句子入面平假片假漢字入面都有
始終space bar 轉字個下都難免會有機會錯

無聊上日服PSN望下
原來都幾多galgame嘅PS4 theme免費下載

用左幾年都唔知

又要搬返野良貓升天幅圖

已成經典

話口未完就復刻咗
大爆死

我嗰盒響床下底

我天

觀看人數 九條<天

都真係幾多下，仲要好多免費

天先係真女主

n年冇用過日psn

無限鞭

有大圖書館

玩完campus隻不運と幸運と恋占いのタロット
me思疑左好耐 我到底係玩緊純愛作定拔作

我依家正身日本AC用緊FATE 阿福
不過分身香港AC用緊Digimon
PSV就用緊はつゆきさくら

700石先出一隻山翁，垃圾驚

佳奈個企位慘到呢

可唔可以用日帳down然後用落港帳度，冇驚要用日帳玩

冇問題同一部機可以共用主題

all in哂儲落d石一隻都冇

fgo係我玩過最閪的抽卡驚

1%

就棄了

已經連冇角送既活動都懶得打

呢排玩緊方舟 有冇人有玩

方舟幾好玩
不過唔爆石刷既話
一日ON兩次就夠

我 聖杯に願う

屌好想將bangdream d運放落fgo到呀仆街

唔會傳染疾病但係會倒d黑泥出黎收你皮喎

BangDream開ser玩到依家都係得8張

40張
淨係買過幾個月既月卡同一兩次必中
岩岩免費30抽中新團4星鼓手

免費30抽再加30000石中得4張
不過中新團結他

有無人試過換機之後開唔返堆game?
有啲game似係跟番安裝個部機
copy game data去另一部機開唔到
save檔都無埋

開唔返堆game又未試過
開唔返save反而有

有啲game將個save放係主機到
唔係跟game data,一移就無哂

冇cloud save?

一課金就嚟料

點cloud save法?

係咪有人玩過ソーサレス＊アライヴ

間野冇做就molumolu

聽其他人講就ok既
個檔封緊塵

見隻ED唔錯有D想玩

某蘿莉控好似控佢?

咸濕妖精既動畫續集
又要hit J了

BugBug編集部 @bugbug_info 51 分鐘前
#カントク 氏によるパンモロ描き下ろしイラスト付き！ 発売が今月末に迫る #CUBE『#神様のような君へ』をBugBug4月号で大特集。今月は発売直前という事で肌色CG満載でお届け♥ AIロボ娘なヒロイン・ツクヨミが人気だけど、ホームズオタクな探偵ヒロイン・ラナちゃんの天然な可愛さにも注目だよ🎵

黃毛不得了

館川幫手插畫本輕小說真係好似otome domain

有冇ching公連日版入唔到

扑左未

入到呀

Ching係咪用課金vpn

d角色好鬼似樣

nord囉 不過都係有啲入到有啲入唔到
明明第二隻驚個個都入到

唔知係咪block晒vpngate，今晚再睇下入唔入到，入唔到買nord先

清玩左幾耐 直接台版買個ac應該無咁煩

課咗幾嚿水 唔轉啦

買咗nord都係timeout jm9

撳咗成程車啱啱終於入到

要自己搵用到嘅server 試下#456

Thx

唔啱200石終於中

髮色x髮型x瞳色 每個人都好鬼似

2P色嘅日向同大小姐

變咗單眼佬

畫老左?

200石??

用50有償石掛

200抽都未中你同我講呢啲

200抽sor9

After N year

好慢長

声優・仲西環さん死去 44歳 「蒼穹のファフナー」皆城乙姫役など

近日，大型群眾募資平台Patreon突然凍結多名畫師帳戶，表示作品角色「看似未成年」而違規，Twitter用戶Bob BQ公開官方內部討論事項，表示官方正全面規管日系作品，並禁止該作品的Pixiv及Google Drive外部連結，因而掀起熱切關注。

蘿蔔控末日

做得好

fantia見

一入去就見到個fd留言

第一次入post

玩過魔法使之夜，覺得好睇過Fate

有扑嘢嘅就玩過雨戀，都幾匪夷所思，心諗：吓，一開波就老強

不過畀我選擇嘅話，我會留返喺旅館算

兩套都冇玩過但有玩fate
出番去先

雨戀

動物台巴打點睇

畫風啱我口味

但係珈琲貴族雨戀之後冇再畫Galgame

玩過其中8隻
排名上我個人就唔會咁排 但係都係納得

咁可惜

#1 オトメ＊ドメイン
#2 罪と罰の少女
#3 月に寄りそう乙女の作法
#4 鬼作
#5 臭作
#6 欲望學院
#7 Starless
#8 黑暗聖經

屌 頭同尾

你的朋友..........

大把平台比畫師玩sub制

真係16年入面冇得輸

玩過3569only，曾經想玩車輪不過部腦開唔到
G線我真係麻麻地，欣賞佢個劇本係寫得好既，但係始終唔鐘意個結局

頭三隻都偽娘

gal台擔當
腳:鈴木佳奈
波:金閃閃
熟+偽娘:超執刀
蘿:Husky同19
有女+炒車:在原七海

難得有新人入黎，想嚇死人咩

邊有 明明頭post就有呢條list

首OP真係幾正
Radio都係

可惜G線最神就係得個尾同結局 其他真係一般

玩過車輪就知個作者有能力寫個全程高質嘅劇本
所以有時會懷疑佢係突登寫到G線咁而做成反差

諸君 我中意偽偽娘

諸君 我中意偽娘

1 2 3 5 6 G弦同車輪主線都好緊湊 玩過一定好深刻

gay佬上釣

唔開

Not me

咁我開